陳雲教徒慎入 只求理性討論

屌本身陳雲呢條傻膠已經夠撚哂煩
仲要有一大班傻仔做教徒叫老師乜乜乜

我屌 煩唔煩啲呀你地
到底點解可以有咁多人仲聽陳雲講野
聽佢鳩噏有撚用咩
寧願聽一個冷氣軍師老餅講野
咁不如專心搞好文宣仲好
仲係度嘥時間嗌老師我屌

陳雲一時中，一時就中風
連登冷氣軍師就100%伏

所以出面勇武根本唔會睇連登

獨立思考>>>>>>陳雲>>>>>>>>>>>連登冷氣軍師

屌根本就鳩噏當秘笈
講乜鳩都一係估中 一係就唔撚中㗎啦
問題係佢成陣鍵盤味咁濃
好辛苦呀聽佢鳩噏

trump 簽左人權法，打亂左嘥仁時既大計

中嗰陣就抬佢上神枱
唔中嗰陣就話對家牌章唔正常
仲衰過冷氣軍師喎

你睇下 咁樣點討論？

鍵盤廢老馬後炮軍師

洗唔洗咁樣奶Trump ar

念力打字
佢又未食藥

咁佢有冇奶美國議員？
利申 冇睇國師